估唔到張建宗有機會成為引發革命既導火線

記者會幫警隊班物種道歉
引起軒然大波 班物種好撚大反彈
令本身已經江河日下既政府更加混亂
張建宗作為CS
呢一下動作既威力
一定比其他公務員咩EOAO更大
分分鐘成為香港功臣

隱藏功臣
名留青史

張建宗不合作運動

當然都要多謝公務員肯幫手

張局長使出回狗槍

張局長自己人
遲唔講早唔講 呢個時候先講

佢忍辱負重咁多年，原來係獨立運動嘅一份子，辛苦晒你

不篤灰

前面留條頭髮好似布歐咁，
就知佢港獨

張建宗:屌你老母認你地班畜牲好耐 你地唔想做人我想做呀

朋友做過佢下屬
都話佢係一個好上司，正路既人

聽日元朗應該見唔到任何一個警察

張建宗明明幫到盡
死撐監警會 spin有人玩電話
班犬仲罵 有冇腦架

終於唔係錄音機

咁就connect咗件

淨係為元朗單野道歉 都要俾班黑警屌 都ON99

但入得林鄭政府 好難做好人

啲狗發現自己成為condom即刻癲左

成立軍政府勢在必行

繼元朗獨立
鄧炳強今日再擁兵自重
圍村人統治香港指日可待

今鋪真係聞到政變味

我地仲要大力追捧張建宗，就睇下班condom做得d咩。

痴撚線

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外兩位巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

「黑警宣布獨立並成立軍政府香港特別行政區政府即時失效另一邊箱， 香港人民成立臨時獨立政府及組成反抗軍中國暗幫軍政府，美國援助反抗勢力地區戰爆發擦槍走火演變成WW3時代雜誌表示，送綠帽俾陳同佳果位人兄成為21世紀最有影響力風雲人物首位:)」

「劇本黑警 威脅 政府政府 call 老解老解 vs 黑警+白衣人一國一制正式落實O:-)」

港獨軍政府公然叛逆中央任命官員

無估到佢竟然搞到犬咁大反應

笑死
班人自己開始分化
唔洗浪費我哋啲口水

下一步其實應該叫人歸邊
撐政司定警察
請表態，不表態就係反警察

信唔信直到班comdom上court 果日都唔敢反
一班無腦無知識淨係比份雞碎咁多既人工收買到既物種
點會有膽反
比埋坦克戰機佢地都唔敢啦
做第一個容不易比所謂既伙記出賣

司長，we connect

牙宗好ball

司長係國務院任命，你班狗敢叛變等出解放軍平亂

班犬都幾反智
人地幫你道歉當做show平下民憤都嬲豬

嘩屌呢個政權每一步都係錯

再搞落去班狗或者會唔理軍令

衝入政總搵張建宗

一個人的運動

cls

大家要幫手煽動黑警反政府情緒

狗咬狗

老解vs狗

好想睇

多謝張Sir

google完

推

等文宣組

條撚屌應該想儲下民心 爭做特首

他日有臨時政府，佢就會係臨時特首

想知咩物種

香港兵變 皇袍加身

鄧炳強 燭影斧聲

班狗全部為份糧
吠完就收皮咖啦

終於講下人話喇

佢今次無乜講過野
一講就

咪傻啦，以佢性格，冇上面既指示點會夠膽亂講野
好明顯劇本已經寫好
佢唱白臉，777同黑警唱黑臉，佢高民望上位後，777同黑警成為condom

真心自己友！建宗要加油！

一直扮廢 到港共四分五裂先一劍封喉

香港「戈爾巴喬夫」

真心無屈佢

AO 聯處可能佢都有參與

張建宗係咪想做總統

班狗一定個個著草

屌你哋
比晒位你哋
仲唔撥大啲個火
等咩？？

俾你係佢，選擇題：
係情願俾3萬毅進警察，醜聞纏身既警隊鬧呀定係天之驕子既未來高官AO/EO聯同其他政府部門10幾萬既公務員罷工呀？

佢係Hea做但係你估Hea做唔洗智慧呀，仲要做到二把手呢個位，Plan B有人選啦。

布歐都要google

勇武00後

難道下任特首人選？

請容許我叫你一聲宗哥

唔好吹奏佢

司長喎

文宣：做曬撐警反政府，同撐政府反警

問下有無人做

好似啲動漫劇情通常啲小配角唔小心殺左啲boss

2019年7月26日
政務司司長張建宗表示願意代表警隊向市民道歉
革命一觸即發

唔講咁多，宗仔好波！！！

唔好推啦
累死張局長啦

扮傻既人先係最聰明

黑警咁不滿 都可能發動罷工架

邊個比膽佢?大家心照，唔通阿耶決定左d野

支持 第一個企出黎

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

如果可以清算777同黑警集團
呢個deal唔差
我相信面對百萬人加商會施壓 佢唔似會企硬唔獨立調查唔撤回

[長文]人生最重要的選擇題

推

依獲真係要出老解宗狗應該講完腳震

We connect

一嗚驚人

警隊個個有名有姓有晒記錄

草都無得著

如果警隊VS政府
我地應該企邊面

佢就精啦 等上位做下任

一早比曬指示叫你地港獨

如果政務司 吾派狗糧 吾知會點呢？

成堆賤畜on99
請你地班垃圾就係做污糟野 用完即棄 唔高啲人工邊有人肯做
照清楚塊鏡 咁多大學生一出黎都13k起薪 自己憑咩兩皮幾

忍呀！！

真但係一定要迫佢重啟政改

兩邊都唔企
不過政府贏硬
政府唔出糧比佢地 佢地打飛機咩

學沈旭暉話齋
關鍵時刻一鎚定音

少睇卡通動漫姐
咁都要認老屎忽

感覺係好人
唔係梁振英，林鄭甘陰險

罷左啦, 你唔知咩

笑撚死

身在曹營心在漢

呢個回力鏢真係勁睇黎差唔多集齊哂6粒寶石，應該就崩盤

由佢地打完先

睇定d先

唔聲唔聲，嚇你一驚

警察不可信
黑警可恥

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

突然間好鐘意佢....想啜佢一啖

似個d 傻下傻下既和事佬樣
但都無用 講多錯多

應該係on9姐不過更加突顯班狗幾咁無恥

唔出糧之後咪武裝政變

香港長樂老 馮道 終於出手

睇返轉頭就明解了

冇扮，我好尊敬00後

留名跟進

理得你識吠定識守廁所
condom始終都係condom

反漿見終嗰班狗可以炒得

真正公務員，多做多錯，少做少錯，不做不錯

原來張建聰想林鄭落台自己做特首

張建宗由頭到尾都似係
屌 唔關我事 唔好燒埋我都得
如果政府官員可以同林鄭割
佢九成九第一個

THX 一時手快打錯左

支持張建宗，清算警革命軍
警察如果而家轉軚，放下武器，做返人，可免一死

黑警我同你地講
唔好諗住倒戈相向就可以洗底
張建宗唔代表你
所以你地班仆街為返自己做過嘅野負責!!!

條友不嬲無為而治

而家真係有啲懷疑
何議員係有心引你哋兩班人出嚟！
黑警同埋鄉黑
政府管唔到
你哋班黑警 咁撚大支野
唔搵解放軍鎮壓你
政府仲得了

最叻仔係呢次

現代劉備就仆街

標準官僚
多做多錯，少做少錯，不做不錯
緣份到了，自然會升職

觀眾

支持張建宗做特首，識分是非，為警方濫權道歉，有guts

受唔住良心責備

MVP

呢獲企政府 因為想睇毅進仔黑幫死

唔理係咪做戲，做大佢就有利

梁振英上台前你有冇覺得佢陰險？
林鄭上台前你有冇覺得佢陰險？

Enough said!!!

我哋就係漁人 獨立有望！

煲大佢
推

班狗唔識字 明明拒獨立調查
但見到道歉就係咁咬主人

佢都唔係咩好嘢
不過兩舊屎比較 佢係好啲咁多

身在曹營

張建宗好波
佢一路唔出聲其實身在曹營心在漢
我代表香港人多謝你

有腦就唔做警犬啦

唔好廣傳

張總統

下一屆特首漸露眉目

呢兩個真係本身都覺得佢陰險

唔係講笑
分分鐘影響聽日步署

Up

劇本已經寫好 林鄭會下台唔應承其他訴求
張建宗act特首宣布撒例同查黑警
畀777一個下台階
留名等睇河北農民或者林節思出事
俾賊婆用家庭理由走

唔出聲咁多日，一出聲就出事

佢講過唔做司長做局長都得

佢可能想棄船, 推!

三萬隻狗軍政府 笑死人

最緊要hea

林鄭其實係實幹的人，唔係好識玩政治權鬥

梁振英條仆街就係禍港罪人，今次元朗單野有機係拒同何妖攪出來

都係要有炮既先搞得掂政府

支持香港警察

唔會啦，班毅進仔咁淆底，大大聲一聲令下咪又係歸曬隊

係。保身

實幹都冇用啦 個個都話佢唔撚聽人講野

好上司我諗唔算，應該懶過個屎忽，唔做唔錯嗰種人囉

一做就對,大絕

唔通想博做下任特首

簡直係鋒迴路轉，估唔到佢臨陣倒戈，睇黎佢真係一個好人

認真，每一步都行錯係同每一步都行啱一樣咁勁

日日俾個八婆逼迫

諗下好

支持張建宗最末代特首

不如佢哋著白衫同我哋隻揪

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

同賭波場場輸一樣

出來講句人話

搞到自己兩邊不是人

佢呢球靚呀

"做"末代特首

張大總統

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

好耐冇聽過啲官講少少似樣嘅人話

保AO棄狗

我覺得拒有種任人擺佈的感覺
無曬思考,walking dead 甘
感覺係拒想辭職但唔卑走，係度hea do

walking dead

即係好努力温書但要攞零分，真係好難架

we connect 多謝司長

佢上台前邊啲事令你覺得佢陰險？
唔好睇張建宗笨笨實實就覺佢好人
咁同乜事都發生過
然後換佢做特首
有乜分別

司長好波

無欲無求既話跟佢做上司都唔錯
hea下hea下過一日
3點3就下午茶

無為而治嘅代表人物

極度懷疑張建宗係連登仔
除咗有睇討論區貼文
一方面話冇不反對通知書
但又呼籲啲人去元朗和平理性表達訴求
又有交通特別安排

哎，咩世界?
警察係咪無良知

中場指揮官

推佢做臨時特首

黑警最高精神領袖

d 警察應該同緊鄉黑借兵 帶路引黑入關 呢鋪要打醒精神先得

唔好開心得咁早
隨時又係一場大龍鳳
政府一d訴求都未有回應
可能只係道個歉安撫公務員
大家小心中招一定要個政府快d回應

都話冇頭髮先係勇武派

司你老母

張局長

中學果陣有fd玩過測驗目標0.5分，呢d先難玩

笑撚死人咩

佢應該冇諗過班狗竟然敢反佢
根本班狗已經不受控制
小心鄧炳強

遼寧艦嚟香港個陣佢已經自爆咗係港獨中堅啦，話第一次出國訪問就係嚟香港

謀朝散位？

出解放軍捉拿潛服警隊內既英美間碟

呢幾日大家先話公務員帶頭 比普通人有效好多
估唔到而家係cs 直接出黎

張建宗都係鬼黎

想謀朝篡位

見佢從來都唔會提連登，就知佢係自己人

好撚正，司長打破薑局

無

真係笑撚死, 宗仔做左2個月佈景板, 一出聲震懾八方, 下好大盤棋

光復香港 時代革命

唔可以再叫黑警 警犬了......
蝴蝶效應已經發展到警察帶領我地獨立

張建宗一招回狗槍，簡直係靚！
對張建宗改觀，支持張建宗反林鄭反警犬

革命之父

道完又道

道完又道

沒完沒了

張建宗道個歉就想袋住先？
實際上政府仲未有回應訴求
連最基本721成立獨立調查委員會都未做到
小心被轉移視線

宗宗要支持住，
打黑不可鬆懈

BK

ppp

啱呀！
黑社會先係佢地代表！

政務司司長發起超合作運動

張司長

CLS

臨時大糉桶張建宗

自由黨叫林奠冇精神做就過主，廢張就彈出黎

一條路撐警反政府 or 另一條路撐政府反警 你揀邊條路 好好選擇 早抖

佢每次一唔跟錄音機講野，就奶野。

條友都係唔啱做官㗎喇

焦土派

唔怪得咁耐以來林鄭都唔敢公開話警察，上次喺晚會話撐警講到眼濕濕原來係唔想講

解放軍大戰香港警賊
光復香港
時代革命

佢應該正常公務員
做好本份，唔多唔少，準時收工

張建忠響應網上討論區的「唔好意思行動」

其實點先可以解散警隊

個光頭係唔係想做CE?

正路張建宗好快就會被退休

風起了

你敢解散？
政變都似。。。

做文宣話多謝張建宗明辨是非
不盲撐警隊

佢反對成立獨立調查委員會架，大家唔好上曬頭

其實醒目嘅先會做佈景板
唔通好似盧偉聰咁豬成日幫林奠擋子彈咩

等你仲成日話我廢
國家終於有任務俾我喇

估唔到咁多人睇唔透

佢會咁得閒出嚟講嘢？

擺明俾人推出嚟 做形象工程

中共鋪緊路佢做下任特首

宗哥究竟行前香港人幾多年
夠膽講當年遼寧號第一個去嘅國家就係香港
一早已經係港獨份子

無論事態點發展，班差佬都唔會有好下場

張 布 歐

都係嘅，但全部好有病咁

食花生啦緊係

唔得 依個笑撚死咗

笑到出聲果隻

叫大家要和平咁遊行，語重心長

快手軍政府宣佈建立, 加上大模模恐襲市民
準備定去維港帶路

開始轉風向

狗尼遮
換過個主人應該會好返D

明明我就唔係布歐！

G持

唔撚出糧比佢地

交哂比D細做 你做到野就一齊上

呢啲先係真公務員

其實只用一招同仇敵愾策略,犧牲黑警幫政府挽回民望,黑警越反政府政府民望反而會越高,政府越搞鳩黑警市面反而越和平.直到推舉到新特首為止.睇黎要有一班傻仔大粒黑警送頭了.

今日唔似係講多錯多, 似特登多d

無窮無盡的花生

建宗之亂

鋪緊路做特首?

成個軍政府姿態直接擺晒上檯面
唔知依家中共港共對住依班不受控制嘅真．港獨武裝份子點睇呢

早就話佢地係condom

見唔到仲好啦 我地都唔撚怕佢地大細超拉鳩我地

其實佢只係「願意道歉」
班狗已經發晒癲

係，我覺得佢都係比公務員迫到要出來做和稀泥，點知班狗係癲架，幫佢道歉加各打三十大板都唔比

其實香港好可悲,
有條友講d官腔人話，已經上神台打晒j
係英國Carrie 成個cabinet 永不番身，政治生涯玩完

統一戰線 事後清算

他日做埋一哥，根本就係地下特首。黑，一統大西北鄉黑力量，坐擁過萬古域仔。白，三萬黑警任差遣。

建宗之治

東南互保

他日距離港獨就係一步之遙
估唔到離港獨最近既係鄧炳強

如果林奠收皮就係佢上位，趁機攞印象分？

無可能啦，佢一早已經收編咗喇，係地下黨員

支持張建宗接管警隊

文宣應該要多謝張建宗敢為公義發聲

人可以變架姐
一旦港獨過萬億外匯儲備就入自己袋
邊個黨員唔垂涎三尺呀

推張建宗做王，斬L曬D黑警！

淨係覺得班警想政變
繼而成立軍政府

港獨之臣

根本係兩派係度鬥
無上面叫老油條唔會講野啦

張建宗：悲劇後再無中間派

警察通例
第6章
第22節
警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

The battle for the soul of Hong Kong

呢鋪睇你啦Matthew張Kill中

哇屌二哥見手足儲氣殺人

解放軍一殺到嚟，成班毅進仔即刻投降啦

拉林奠下馬，換佢上台啦

想睇解放軍打黑警既舉手

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

推佢上位

我屌

好靚既助攻 一刀湯開成條黑警引以為傲既防線

食花生係過癮
但打完跟住會點?

所有野都係一連串意想不到

估唔到張生語不驚人死不休

1. 有
2. 有

剛剛商台新聞 話聰聰 唔知情 要質問肥仔宗

反啦反啦

啲狗on9999

你以為最hea 嗰個，居然係最關鍵嘅一個

星星之火 可以燎原

吹奏乜, 清算名單有佢一份

仲有啊波叔
兩條友係度鬥廢

送哂班新治安偽政府官員去人道法庭就岩

係嘅就快啲捉班condom仔祭旗攞光環啦

威武不能屈

立國啦

做左佈景版咁耐, 居然一下爆出黎

隨時坐正

岩架啦政府成班無撚哂協調
先會搞到香港咁撚樣
用人唯親
快撚d政變啦班警察
佢地搞政府唔該

張建宗應該係果D標準無為而治 唔撚做野既人黎
但好過林鄭係咁做錯

見過佢 佢份人唔錯 不過唔好單睇一面

佢都算離地中較貼地

咪阿斗，
但阿斗都會識求生

我為我之前鬧佢係成堆問責官之中最撚HEA既言論道歉

高官入面淨返波叔一個未有直接關係
波叔搞$4000蚊都未搞得掂，唔得閒理呢啲

淨係人唔錯冇用架，要做得野先得架

人地就係社會上面嘅不問政治不問世事嘅c9 講句sorry有幾閒咁

張建宗唔係同路人, 評論可以, 請勿吹奏

家犬咬親人當然要道歉

除咗道歉，仲有兩個重點：佢叫遊行人士要和平理性，同聽日唔可以濫用999服務搞到jam線。

呢條超級滑頭嘅公務員，隨時千年道行一朝喪，天意難違。

由689 過渡777 外界畀頭銜佢係NO.1 留任人選
但佢年紀唔細 唔好要佢同七十年代之後出世有CONNECT

想做下任特首

少做少錯 唔做的錯其實好難
因為乜都唔做好易被人質疑存在價值
張建宗可以無為而治仲上到呢個位
反映咗佢仲古惑過啲明刀明槍嘅人

割班爛仔部隊都好難做特首，估佢可能無非想洗白個名退休唔想落地獄

咪撚玩啦佢咁樣講都喺識時務咋
上面之後搵到個人番黎頂777，佢要坐得穩，查警犬喺一定要做

班狗食屎啦，就算張建宗去警署同你地道完歉又點呀？
原諒張建宗？
叻仔

係依家個政府唔做野先好

今日睇直播都打左個突。
張建宗打槍打得響，做到野

1. 乜
2. 乜

睇親都笑